跪求摺疊單車推介,筆直3-4K

170cm 180磅肥仔
嚟緊兩個月要去迪士尼開工起隔離營,想買部摺車由隔離營大門踩去迪士尼站出入,因為工期太短公司唔租車
完工後都想得閒就由大圍踩去大埔再折返,同埋出年會拎埋架車去英國/加拿大(睇下邊個國家會批居留權先)
筆直3-4K,最好有合理嘅升級空間,我都知單車都好多補品可以落
有咩好推介?

K3 plus

肉酸到